YOHO MALL 今日5點關閉

YOHO Mall：因應今晚商場有機會出現的大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，YOHO Mall於下午5時暫停營業。請商戶關上閘門，並使用最近之出口自行離開商場。各商戶如需協助，請與服務處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

大家去返最近屋企嘅黨鐵站啦

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行